# repodelAPI

INSTRUCCIONES

-abrir ZIP y descomprimir el arhivo
-ejecutar npm init
-ejecutar npm i express swagger-jsdoc swagger-ui-express
-y correr con nodemon apirest.js

ENDPOINT

se puede ejecutar un post a http://localhost:6655/producto
con el id de sesion con el nombre "sesionid en el cual en el body, se tiene un formato de Json un texto por ej:

{
    "codigo": "elpro1",
    
    "descripcion": "tacosmechada",

    "precio": "800"
}
